# Посчитать цены товаров

Операция в модуле [Ценообразование](../modules/Pricing.md)

Операция служит для расчета цен на товары согласно правилам прейскурантов.

Параметры запуска операции:
- Товар - можно запустить операцию для расчета цены только по одному товару. Если поле не заполнено, то пересчет будет произведен по всем.
- Прейскурант - выбор прейскуранта для пересчета. Будут рассчитаны цены по правилам данного прейскуранта. Если прейскурант не выбран, тогда цены будут рассчитаны для всех прейскурантов.
- Ценовая группа - выбор ценовой группы товаров, по каким нужно рассчитать цены. Если не выбрано, то данный параметр игнорируется.


